哥狗甘廢 好心你就除左條底褲出黎投降 早D返屋企訓啦

笑撚死人咩，哥迪廢拿

yes

甘你老母

吾打嗱

BinC

除完底褲好似勁咗

邊個再推我打撚柒佢

推

推夠未